新買Z370 加 intel 9代CPU點更新BIOS

好似話要更新BIOS先用到9代U。冇8代U喺手嘅話假設直接買9代U同z370可以點更新BIOS？
除左專登買粒8代U之外可以點搞，認真問

去代理或買時叫間電腦鋪幫你up

如果係新蛋或者森記買呢？

俾錢去電腦鋪搵人up
帶
有錢你估無人做咩

上官方網站down佢老母個bios落usb, 插佢老母西塊板入usb, 開佢老母機, 狂撳佢老母西個del, 選佢老尾個flash, flash柒個新bios, restart佢老母臭西

on99....

都話無8代u

有冇邊間信得過

做咩唔等埋下個月塊z390先再定

可能會貴啲嘛

唔敢講平定貴
但係取代z370到時買asus塊旗艦可能平d

爸打咁醒知我會買ASUS
見新蛋X code賣緊2000左右好似咁平手痕即刻買左

記憶中z370都唔係塊塊得, intel真係咁好人update個bios就用到9代u?

好似話ASUS啲板多數都得

牙石好似得rog maximus得, 如果無記錯

我睇呢個Post咋

所以等下先

唯有等粒U
By the way, 有冇好介紹邊間舖信得過去Update BIOS，自己冇8代U係咪真係整唔到

連登仔仲要做埋免費support

update bios MB說明書一定有嘅
download新bios落你個hard drive或者usb（not recommed）

然後入bios. 有function係專門update bios
過程中不能斷電或者斷開bios所在記憶體 否則gg
只能夠比翻vendor整
如果你個板有雙bios功能仲有得救

特別remind如果你個板只支持Windows內update bios. 最好唔好自己搞. 容易有bug 尤其細廠

5樓幾行搞掂 你...

插住粒九代U都入到BIOS?

拎去叫保養幫你update
之前買1230v2 同h77 都係叫佢幫手update 定先

最新次批應該已經UPDATE左BIOS